＊我牙藍人格擔保 推薦咁多位動物台弟兄睇少女歌劇

雖然上套武士道既動畫BanG Dream劣到仆街jj
就算出到bd都係一樣垃圾
但今季套少女歌劇真係好明顥唔同
頭幾集畫風已經夠穩定作畫又高質
本身諗住當睇下打鬥睇下女咁 輕輕鬆鬆無劇情都已經收貨
但今集第7集真係神 好耐無睇動畫睇到呆左
建議未睇既手足盡快睇
我牙藍敢用我人格擔保一定好睇

有冇h漫

唔係性命擔保，唔睇了

有幾原邦彥個fd做監督高汁保證la

我追加用埋會然摩兒迦娜條命做擔保

我大你全部待奉狗條命

屌你老母比你大到
咁少女歌劇應該真係好好睇了

自己死好啦喎

你地個老死神父退出左 冇咁值啦

佢25

你地班待奏狗死返出去未
呢到認真吹奏PO

佢地班垃圾冇睇架,我播第1集已經吹奏叫佢地睇
見到藍台主開post先入黎搞事

食完套卡通片記得買碟抽飛睇歌劇

不了

我有睇囉

係咪即係粒拉= =

米拎粒粒d垃圾來比
吾該

推